時間真係好快

星期六日
勁歌 流行經典50年 chill club
有時睇電視真係學到好多野
諗返以前追星
舊年都仲有睇泳兒
可能疫情過後有返娛樂
都已經唔會再追
始終自己都大
冇咁得閒等幾粒鐘
只為聽個三兩首歌
做人就係咁
冇話甘唔甘心
每晚食完飯
躝返上床聽舊歌
真係好舊自己仲未出世個d
等於今年考dse個班
聽返陳慧琳鄭秀文楊千嬅
咁上下
以前真係會週街行
食完飯行旺角油麻地
遊巴士河
得閒又行澳門上深圳
可能疫情好返
亦唔再有閒情逸緻
諗過讀唔讀postgrad好
諗諗下返工算
返黎唔知做乜
結唔結婚有冇細路
其實冇所謂
咁多年黎
最感慨自己青春不再
要舒緩依種感覺
唯有同自己講
做人要無慾無求
除左生活所需
唔好捱壞身子就算
其實真係冇野想要
只係唔想失去太多
就算失去
過程都唔好太痛苦
其實好多人都係咁
冇野想要
唔好痛苦就算
講真
就算自己有日要揸巴士
應該都唔會係個挺
寸柒柒扮睇你唔到
一行埋去就開車個挺
只係無奈自己要靠咁謀生
時間真係好快
其實一個人
冇主見
蠢蠢地
人地話乜就乜
反而幸福d
可能你見人俾人呃鄧佢慘
一通電話唔見幾廿萬
但可能就成個人生黎講
反而仲冇佢咁幸福

你點解日日都寫到呢d野出黎

好psychedelic，隊咗草先寫得出

我失戀啊大師

係三年前樓主仲上嚟搵人唱k(假設冇個ac冇轉手)
唱k團

起底拉咗陣
好撚多時間真係好快

個個年代啲人都話時間過得快

只求唔洗再比啲賤格人害！